周同學真係好幸福

你哋有冇諗過，鏡頭後被殺嘅手足，死嘅過程一定恐怖過周同學好多好多

唔好畀周同學白白犧牲，唔好再等到親眼見到慘劇，先感覺到危險。直接承認我哋喺戰爭狀態，係敍利亞咁嘅戰區，身邊嘅人隨時會畀政府軍殺死

唔好坐以待斃
香港人，反擊！

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

屌你老母臭閪收下你把口讀多啲書啦
呢啲唔撚係叫幸福啊

我知你好悲憤 但係都唔洗講埋啲咁既嘢 有冇諗過佢家人朋友睇到會點？

周同學都唔係鏡頭前被殺

屌你老母知唔知自己講緊乜撚野

麻煩開post前用下腦

幸福？你想唔想試下幸福死

屌你老母你把口真係食撚左屎

你係咪痴線㗎咁樣講嘢

講乜春 乜鳩幸福
所有手足 包括周同學都等緊沉冤得雪
乜撚野叫咁死好幸福？

周同學嘅犧牲係邊個造成，係咪白白犧牲，完全係睇你哋

可能我讀書多人過你，先明今日喊、浮屍冇喊嗰啲人有幾偽善

亦明白死有輕於鴻毛重於泰山，周同學係滿有榮光咁戰死，否認戰爭狀態嘅假抗爭者，先係消費周同學嘅人

有諗過，所以出po問大家覺唔覺得自己一直否認戰爭狀態，有份累死周同學

我會內疚，但唔覺得今日悲鳴嘅人有幾多覺得自己有罪

真係好過素人到身份都認唔到嘅烈士

十分清楚自己講緊乜，就係叫大家唔好再逃避戰爭，再累多另外一個周同學出嚟

就咁睇表面，我個腦發達過你個腦，諗清楚自己追求緊乜、抗爭緊乜，先好留言

咁冇身份嘅浮屍係乜？

其實事實好難接受咩？係咪正正係因為你呢種唔接受事實嘅態度，令到今日香港惡化成咁？

我幾冷靜，亦唔覺得係講緊負面嘢

但好似今日啲人特別傷心咁，之前嗰啲冇人理
如果周同學有咁多人理，都唔算幸福，算不幸，咁啲浮屍係點？好似掉返轉係你哋咒緊其他素人手足

用字不當

一定係完全冇接受過死亡，尤其是冇接受過自己身邊嘅人會死亡，先會做口德村村民

又正正係因為冇接受過，可以避免一眾烈士犧牲嘅機會已經錯過咗。但悲鳴嘅人好似覺得自己冇份害死周同學咁，反而覺得自己比我更同情周同學。未免太似popo貓哭老鼠喇掛

唔係周同學幸福，而係我地墮落。
之前有咁多明顯他殺嘅事件，咁多手足不明不白咁死，大家講嘅係咩？叫人FC。
一直係大家唔去面對，唔想spare心力去為其他人傷心，不斷要求人地證明比自己睇事情係真所以值得自己傷心/傷心冇白費。
唔想係呢啲時候仲放負，點怪責都唔會換到手足嘅命返嚟，而每人嘅今日債都會他日還。

我就係唔想講到其他烈士手足係折墮嘅condom，先溫和啲講成係周同學幸福

但上面班人好似唔滿意，覺得自己悲鳴咗，就可以將自己逃避戰爭現實、有份害死周同學嘅罪責，推得一乾二淨，覺得悲鳴係施恩係同情，而唔係自己欠周同學未還

惡人先告狀，貓哭老鼠，偽善